［垃圾00後］人生目標

冇呀 書又讀唔好 又冇嘢叻
喺香港讀大學都乞食 何況自己又讀唔到 冇其他出路
又要承受期望 但係交唔到貨 壓力大老豆老母又唔明又要jer到行一行
究竟可以點？
利申：想死

唔好諗咁多打個靚丁先啦 之後就訓教 訓醒就無事架啦

Same here

同意 垃圾人生